見家長時自稱讀醫，伯母欣喜若狂

同小馬拍拖都已經成年幾，咁早排就見家長

伯母：六常呀，你邊間讀架？
：HKU
伯母：叻呀，讀緊啲咩呀常仔
小馬bb：讀緊E...
：係呀，我讀緊E (打斷小馬講野)

過幾日後，小馬同我講：「媽咪問我地幾時擺酒…」

我係讀緊E...

and F 呀

有冇樓牙

3分

媽咪話你層樓無2000尺 叫我再考慮下

再屈我用珍寶珠插你屎眼

有

Seasun Siu Ma

點解你會有珍寶珠

E&F好失禮咩

點解無

高汁

你係咪偷偷地襯鏗哥訓教時摘落黎

無上嘅光榮

上次佢買比我既

伯母個晚直頭色誘我 低胸短裙 專登用屎忽掅我jj

好彩有睇 user name

讀 ee

Electronic engineering

四眼毒撚想扮我